君港匯有人企跳

係咪我眼殘

係

你影到咁就好心圈一圈邊個單位啦

講真我睇唔到

第2張圖左邊由上數落去第4-第5個單位中間

而個位?

佢點上去?
幾時?

Sorry
p牌唔識retouch
超舊機
網超慢

絲打中咗武肺定all-in咗滙豐

咩環境？

祝早日解脫

你咁好嘢現場咁遠都望到?

好多kol 做緊直播
其實呢d case都唔想見到

仲未搞掂

樓下業主：唔好呀

按左單位沽期指?

???

唔好睇唔開，入返屋慢慢傾啦

Rip

都係跳左